[毛筆／秀麗筆] 連登書法大賽

我係垃圾，用秀麗筆，之前睇好多巴打寫字好靚，想學野

比賽？
咁即係寫乜野

是但啦，比賽是但講嫁姐，想受大家交流學多啲就真

屌放粒膠又唔講野

我嚟自取其辱

幾有特色越有風格越好

輕推

4月1日正式開始學書法

以下係之前寫的

已屈機

巴打係邊到學書法 我都有興趣想學

x2

我報咗畫字教室 喺油麻地上堂 120試堂 之後就500四堂 大家可以facebook page ( 畫字 Draword ) 問一問有冇空位 因為都好Full下

嘩，高手

第一幅個春字好靚
下面兩幅就比較一般

利申： 識睇，但唔識寫隻手寫唔到個腦想要嘅

半年前寫嘅念字